夏天衣著/襯衫交流區

小弟自己算叫做玩下啲street fashion
想睇下有冇巴打交流下
巴打們請出招

Pic

求指教

姐係supreme offwhite palace :0)?

vans? yeezy?

lm 學野

類似啦
Vlone,palace,fog小弟都幾鐘意

嚟緊去jp唔知有冇機入到呢件

冇